其實戴偉浚 知唔知中共政府快將倒台？

到時無人會可憐你

將軍諗住每日開幾多post追擊佢?

想笑都笑唔到 大後備...

佢搶咗你正選位？

屌你老母戴偉浚

佢出到場再講啦